其實大家有無聽 吳浩康嘅歌 真心覺得正

成日比人話老餅歌
但係歌邊有分老餅 唔老餅
係好聽嘅 就係好歌

討厭
擇日失戀
自卑
先入為主

根本就係屈機

有聽嘅留言討論下

吳浩康都已經叫老餅

冇洗剪吹

無情誠

明明沒氣力發光 世界何來耀眼

孩子王
上帝保佑
又到聖誕
醒覺
生於83

棋王

懲罰自己

自卑
擇日失戀
洗剪吹
棋王👍🏿

自卑 超正

上帝保佑 又係起正

識貨 師兄

洗剪吹

濕了便吹一吹

今日你先黎完我到食野

擇日失戀
次次都聽到起哂雞皮

係咩 唔見你

這幾天恐怕要 工作到 特別夜 唔法轉

傻

有日係荃灣食米線見到佢，戴哂帽留哂鬚咁，真係想唱分與合洗剪吹，我們成長裡比佢聽

好似話諗緊今個夏天九展開演唱會

係就正

忽然分手

Woo...因今天恐怕要工作到特別夜沒法見
想哭兩秒都怕要到深宵三點
才能抽空心酸

我記得200幾年果陣唱K一定會揀佢啲歌
呢位歌手真係不得了